滿60歲長者最快明年首季可2元乘車 需持個人八達通

滿60歲人士，最快明年首季可享有2元乘車優惠，為防止濫用，長者需要持有個人八達通卡，當局將在今年年中起發放記名的八達通卡，2024年將停用不記名長者八達通。

有議員質疑推行時間過長，當局回應表示，要處理當中程序，花一年時間已是最大努力。
綠卡撚

大量綠卡要贖番做現金

乜撚野程序要成年

跟住香港又會突然間出生率好高 d小童八達通好好賣

叫個80歲嘅去整個人八達通